# Linee Guida
Il seguente documento contiene i comportamenti da seguire per evitare traduzioni incoerenti e la procedura che consigliamo per contribuire al lavoro.

### Variabili di traduzione
- Threads = Discussioni
- Posts = Messaggi
- Notices = Avvisi(?)
- Themes = Temi
- Nodes = Nodi
- Attachments = Allegati
- Thumbnails = Anteprime

### Rimangono invece nella loro forma
- Templates
- Smilies
- BB code
- Diciture esterne (es: App ID, App secret)

### In nessun caso modificare i valori tra parentesi graffe, ad esempio*
- {user}


## Come partecipare alla Traduzione
La traduzione può contenere diverse parti divise da Backend e Frontend, si prega di non partecipare alla traduzione se non si conoscono le caratteristiche di XenForo 2.0 (si consiglia di avere una demo preinstallata su cui effettuare i propri test).

In definitiva per partecipare a questo progetto bisogna:
1. Creare un fork
2. Effettua le modifiche 
3. Richiedi di integrare il tuo lavoro tramite pull request